沒事巴返來呀，沒事巴返來呀

你睇緊既熊3返來啦

沒事巴係咪唔會返來

返來呀

正一垃圾

俾我都唔返黎啦，係度開睇淡post會俾人批鬥

高招

引佢出黎俾我撚

巴清你何必呢

講堅 我認同佢既大局觀 唔係假膠

其實好多人都覺得仲係熊市 但都唔會言之鑿鑿
扑中過幾次就心雄覺得自己神仙 話自己100%必中
真係好撚柒囉 抵佢收皮啦 唔抵幫